你哋要屌 唔該行入暴大屌

屌人哋開一條線
屌人哋講嘢口窒窒
屌人哋望電話
屌人哋唔同民間記者會夾吓先
屌人哋提區選
屌人哋唔係暴大人（你又知？

大佬
你哋係咪痴撚線㗎？

第一
條橋係暴大入面班手足一晚食二千粒彈打返嚟
佢哋要讓有佢哋嘅思量
live post入面好多人講咗唔再講

第二
家陣凌晨三點呀
對家有嘅係槍係老解呀
佢哋每分每秒都仲有生命威脅
做得呢個決定要出嚟開記者會嘅
你估佢哋唔想好好睇睇？
人哋都話咗係三四粒鐘倉猝做出嚟嘅決定
我唔知點解要咁急
你知呀？
咁點解你唔行入去一齊幫手
點解唔自薦出嚟發言？

第三
個戰場喺暴大姐
邊個話入面就全部都係佢哋嘅學生？
喺得入面企得前線嘅都有權出聲
做咩要咁執著企出嚟嗰三個係咪學生？
如果唔係咁係咪開記者會嗰三個係鬼？

成日開頭打 唔割
然後緊隨其後嘅就一堆割蓆嘅說話

yes

班五毛搵到位就屌左先 不如你花時間去起下佢地底記錄下

咪撚再屌啦仆街
俾啲支持得唔得
大家坐埋一條船

推

推
明撚明大家一早講好
核爆都唔撚割

Live post一入去就有name list

唔訓既人，努力同我打風向戰!!!

支持暴大前線決定

點行入去？ 橋都未入佢地見到中大人就屌走㗎啦 根本騎劫

中大而家都幾凍

暖氣軍師又有乜要講

唔割還唔割，係咪唔割就唔可以有其他意見要盲撐？？？

開撚曬都唔割 多餘既野唔洗講咁多

冇人知道明天會點，將來會點
大家都係見步行步
唔係因為咁少事割蓆掛？

中大手足 respect

最撚好笑係屌人開返條路唔繼續塞死罷工
屌你啦 大埔太和粉嶺罷工/被罷工罷撚咗4日啦
其他區響應一齊罷未 仲繼續正常返工呀
唔全港一齊罷 得個幾區罷有撚用

冇人話唔可以有其他意見 叫你而家入中大講

咪就係，面對面，想講乜就講乜

無野補充

拉
完全唔需要理呢啲post

人哋食完彈抖完一日
仲要行完個山頭問埋手足先講

有意見可以喺連登講
但唔係劈頭第一句就
「開條線做乜撚」

大家都只有一個且標
各有各做互相尊重啦好嘛

其實開返一條都仲係會塞，吐露港喎
我係覺得暴大呢招係好架，今日個勢係怪怪地架
而家感覺正路左區選繼續到的話又可以認係抗爭返黎架，林鄭跌入圈套啦

blked

講得冇錯
邊個再屌中大既手足排隊過嚟俾我摑一巴

取消 -> 政府問題
唔取消 -> 爭取成功

我諗現場講條友會渣都無得剩

尊重暴大決定
核彈都唔割

屌

啱，做鍵戰唔洗成本
但手足喺出面喺搵命搏
有咩唔啱自己落場親自屌

叫CUSU出份聲明endorse頭先個記者會就得
一係就話頭先係被表態
講完

支持中大手足

大家一條船，無謂嘈，呢個不失為一個化解今次分歧嘅方法。。。
支持中大前線嘅決定
絕不割，加油!

R

岩 由於中大係中大人嘅 CUSU絕對有發言權 中大自己可以有大台代表中大 只係唔可以代表全香港 連前會長都屌鳩佢哋證明有問題

個人覺得屌真係冇意思
不如話俾暴大班人知
你既睇法同建議

地方係佢地的, 佢地用生命打返來
應該由佢地決定, 有咩唔滿意直接去暴大搵佢地傾

我認我係冷氣軍師，但係中大冇一萬都有幾千人喺入面
如果真係畀人騎劫點解你哋搵唔到一百幾十人 過去屌柒啲騎劫撚
如果中大入面真係好多人不滿又過唔到去點解唔打畀啲記者
定係班騎劫撚其實係黑警用槍威脅緊你哋
我真係唔明可唔可以解釋下等出面抗爭者幫下你哋

出面成班分化撚。比人帶哂風向笑尻死

都唔知班人屌乜尻

老老豆豆，我覺得開一線幾有意義
第一，係吐公拎左主動權
第二，聽朝如果巴士唔開，責任不在暴大手足，返工撚要屌就屌政府
第三，講明釋出善意，如果政府派狗趁機再攻打暴大，政府就係處於道德低地，所以手足理應可以有24小時相對和平既時間
第四，暴大既防御工事已經做得唔錯，要打都唔怕

成班冷氣軍師同五毛不斷針對部分內容分化目的為咩？
講好左核爆都唔割呢？口號尻嗌下炸？

應該又唔會
同人講話被表態姐係俾人知內訌
傾下後續算啦

得啦得啦
下一句係咪 “你有冇係入面幫手打仗”“你咁叻唔入去講”之類

[中大] 暴大已被入侵

#70 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

過多24小時，屌暴大人嗰班戇尻就會收聲

推 有咩想講自己入暴大講

要屌，唔該你真係行入去大學入面屌，對住要屌人果d人真係屌都廢事

agger

抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

屌人個啲一起底，全部垃圾黎

邊個屌中大即係五毛,今晚大把人訓唔到,五毛唔好以為帶到風向

三個人點選出黎？

依家屌cu啲人講到好似政府一定會應承
cu叫價太低會蝕章咁
淋病依家寧願叫班黑警tg放題都唔鳩理啦

人係入面
雖然手足嘅野我地都有唔同意嘅地方，
亦唔係所有中大人嘅共識，
但唔會割
佢有堅持五大訴求

但係一陣政府話開返八條線同停止暴力係區選前題
咁點回應？

白痴仔

大家小心凌晨風向撚，保持獨立思考，不分化

依家佢開價定我地開價呀
同埋佢咁講得咪即係彩你都有味繼續tg放題囉

agger
支持前線決定

有問題就要正視 拉

無錯！尊重暴大人嘅決定！點都唔割！我地要為佢地感到驕傲先啱，條橋係佢地辛辛苦苦，狂吸tg，用條命換返黎！唔好再俾人分化
可惜P牌仔推唔到

支持

要團結
好多日撚捱過
今日都得

屌點解我張圖成日post唔到

睇到第一張呀